基拿比食撚咗禁藥？

屌你老鼠熱狗主場都輸2:7 痴鳩線

我諗係因為拜仁排埋d濕鳩陣啫

上半場真係幾濕鳩

binc